只係分咗手一日 已經成日忍唔住想搵佢

我地起碼有十年
本來都好地地 直到呢一年開始慢慢有啲野唔同咗
我都唔知點講 係對佢會有種好厭倦嘅感覺
因為我覺得佢變咗
以前好單純 同佢會互相分享大家日常生活開心唔開心既大小事
但唔知幾時開始佢變到好勢利
下下都要計住計住 好似我做乜都係要為咗佢 仲對佢有利先得 我好似變咗佢個工具咁
有冇人明我感受

有幾次我想斬纜 但個人好似上咗癮咁離唔開佢 要每日長期有佢係身邊先安樂
直到琴日我先成功迫自己要離開佢
然後將所有野刪哂

我以為只要夠決絕就可以 但原來唔係咁的
今日我已經有十幾次想搵番佢既念頭...
點算好我唔想再陷入呢個深淵

我真係唔想再上fb ig好無益

將全部社交平台熄晒佢

一齊咗十年更加唔會一時三刻可以改到個習慣

你提出分手都咁辛苦
咁佢呢...

佢梗係唔想我走啦 咁大條水魚

其實你話佢好勢利
其實你都係姐
你都係計緊

出去跑下步，望下其他靚仔，你就好快會忘記佢

請善用起底功能